岑敖輝： 預計DQ 後會被追回2020年8月後既薪酬和開支

聽聞除了就dq外
仲會被追討2020年7月31後既薪酬和開支
然後我就覺得
呢d時勢，真係窮有窮好：

戶口有幾十萬既
俾人追到破產真係會肉痛
但由於民政扣左好耐開支既關係
小弟戶口就係得咁多錢😎😎
你咪慢慢追撚飽去

#做已員做到乞衣咁咪就係呢d